得閒入黎retweet呢個post

p牌推

p牌再推

p牌仔推

p牌再推多次

一齊connect 外國人
要佢地清楚知道今次邊條仆街播肺炎比佢地
點解會引起咁嚴重嘅歧視亞洲人

推